國安法之後，何去何從？

前文：
要走一齊走 15-06-2020
移民的考慮 18-06-2020

[size=4]國安法之後，何去何從？ 19-06-2020
國安法立法和取消特殊待遇已經迫在眉睫，距離法例生效只有幾個星期的時間，下一步是如何呢？
我們轉做地下抗爭？但我們只在香港做地下抗爭加上國際支持，未能及到可以推翻中共，因為那個政權遠在北京。如果中共不向海外進行武力侵略，國際社會亦不會主動干預, 基本上，執政期可以是漫長的，像伊朗,北韓。在這情況下，地下抗爭將會維持很久，更有可能不幸地超越一個人的生命周期，是否值得？
我們只有三個選擇：
一就是做順民， 沒有小說話的自由，也沒有不歸邊的自由；
二就是繼續地上反抗的反抗, 必然遭致慘烈嘅後果；
三就是移民。第三點已經在另外一個發文詳述。

後續文章：
完美的結局?一國兩制下，民主的出路。
新的香港是什麼？如何做到？第一步是什麼？

一：移民
二：移民
三：留係香港實玩撚完

黃的APPS 「巴絲GO」關於審核司機問題